韓國生活 (11) 為中槍手足集氣

11.11 希望大家為喺西灣河中槍手足集氣

———————

o係(8) 海巴提議不如整番個list
（餐廳，cafe，景點，交通）

整合所有韓國既旅遊資訊

多謝女朋友 a.k.a. 譚巴 咁有心機既整合list!!
真係睇到O晒 多謝女朋友

再見了譚巴

多謝女朋友 咁靚既整合！
等大家唔洗（搵食）追PO追得咁苦

精彩重溫

韓國生活
part1 :
part2 :
part3 :
part4 :
part5 :
part6 :
part7 :
part8 :
part9 :
part10:

任何關於韓國文化/旅遊/餐廳/cafe甜品（強項）
都歡迎問

（11）

推幾下

好想瘋狂食설빙

大帝來了

最憎人叫自己做大帝

仲唔訓N絲

趕走男朋友嘅留個名先

幫我副簽果個毛利國同學表示AKL=支那附屬國

我係紅巴

依家個ac係你架啦女朋友
睇唔睇得出咩分別
之前稱呼你做
譚巴 a.k.a 女朋友

依家係
女朋友 a.k.a 譚巴
你做主啦

Wfc

條list要開權限我先加到

條list好詳細

Yes yes add me

超多

用電腦開呢條link，有埋outline，好睇好多架

雖然我知大家都係用電話

聽日用電腦試下先
（應該會開 除非唔開

咁你做咩唔訓
成日係度mon po

做咩唔訓

細心睇番啲caption 又幾好笑喎

李巴 有人關心你呀

成日扮毒L 明明好多朋友

繼續三罷

你明明未到4，5點都係唔會訓既個啲人嚟

我LA同SFO朋友表示美國人人都好似黑警咁帶SIG/左輪出街

個個屋企係合法私人軍火庫

見女朋友咁比心機 我都要努力更新
重新整合！

重點

花旗國人權法可以過未

好似話啲參議員今個星期會約見McConnell催佢盡快

過左就🚽板可以想像得到會比人狂cut visa free 興奮中

BNO維持原判 正呀

韓牛食過口感似神戶A5和牛

得特衰都表示全力gchi cut 9晒啲免簽證
等睇港豬暴動

中意呢type

藍色絲係bno後代？

Cut左日本先 睇下啲港豬咩反應

其實係 好正 真心唔差

搞番個江南旅行團

韓牛我有餐廳
聽日加落去

真係好勁 女朋友真係每一隻字都睇晒（1-10）

我係老人院員工 表示客人全部食民賤聯工賊會d蛇齋餅食得好開心

其實我係MI8駐港部隊間碟

唔太肯定父母有冇bno
但我估應該都冇
尤其係我老竇藍撚到紅 支持出老解屠殺示威者
老母就唔太清楚
有親戚早於97前移民花旗國/楓葉國/袋鼠國
我都唔明嗰陣咁易移做乜係都唔移

掌心雷洗腦好成功所以放工先講政治

順便cut埋韓國臺灣 星馬泰唔該
$370就想買到神根visa free passport會唔會on9咗呢immd？

等睇港豬會大裝修

本特衰去到202x年先到期
有時真係心諗如果到時早就支爆咗就好
出國唔撚使再對住呢本嘢
到時都重未爆嘅話就祝我已成功移民啦

感恩我係左仔口中的大英帝國走狗

終於知🇺🇸🇨🇦人自我防衛權係好重要

槍權真心好緊要
如果香港成功光復必須引入持槍權及適當training
當然一定要整個iq+eq test嚴防班廢藍危害公眾安全

屌講得好撚遠

本post第一頁就講美國人如何合法持槍 爬文唔該

居英權果到
我爸爸做社署查騙綜援case

新po 留名

早

你真係唔使瞓覺喎

不過睇得出真係好得閒 可以整到咁

整得好靚

真係好bfable呀

女朋友仲比心機過我整個list
點算

等你Jeju啲介紹

好
陣間睇下先

我淨係去過一次
要再睇返啲相先

一次都可以好多推薦><
你一個人去？

對眼好想除左佢件衫

正呢

追唔切

快啲追番

個次去呢間cafe 一個人都冇 仲有呢呢啲露營tent
真係係入面訓左個晏覺勁正

搵番個名先

加埋入個list 度

多謝女朋友

嘩 又開咗新post嗱？！
一路扮工一路睇下個Google doc先 (大家都唔熟釜山，冇釜山)

真係好少去個邊

加住2間先 江源道cafe
要整到咁整齊真係好勁（我好懶）
佩服女朋友

天堂級享受

想睇泡菜圖

全部都係

仲有幾頁 唔想cap了太多

多謝你

咁開心做咩

老豆老母去完ZRH表示食中餐係可以貴到要700港紙（下同）埋單
pizza一個都要150，意粉一碟成100
同打劫有乜分別？

肚餓中

不嬲去歐洲食亞洲都好L貴架啦
朋友去cdg^^ Paris 食韓國野都貴到卜街
（我唔明點解佢地要食）

未放 lunch 咩

食飯都要比稅CLS

身為多功能韓國生活台台主，你要去多啲，返嚟推介畀我哋

當時佢洗左幾多羅先可以落樓

嘩 其實台主中意飛海外多啲 有時候係韓國太耐好苦

嘩 我都唔記得 總之就好貴啦

食飯都要打稅同搶荷包有乜分別？

咁你一係唔好去EUR

成日派膠既你
日韓都有稅啦食飯

我唸緊批有居英權比我去唔去好認真
EUR物貴咁貴

曰韓稅冇EU咁重已經差好遠

你依家有居英都脫左歐 都唔係 EUR
你係去GBP

英倫tax rate如何？

咁你個句就唔成立啦
食飯都要打稅
講清楚啲啦下次

問基巴

入埋去個list 度 (濟州cafe)
쉼표 (風景一流 野食一般)

울트라마린 (我淨係影過一張相就走左 冇食到野)

多謝海巴

我打死都唔logout架啦

其實咪差唔多
人本土人人工高d
福利好d咪higher tax rate

歐洲人有沒有炒樓同炒股

支持女朋友改譚巴pw

Love mega

탐탐오향족발 (個人認為五香味比蒜泥味好食)

頂我好餓呀 頭先食完 고구마ㅠㅠㅠㅠㅠ 맛없어ㅠㅠㅠㅠㅠ

커피랑 고구마 같이 먹어?
다이어트때문에 고구마 먹는거야?

나도 고구마 먹었어 오늘 점심으로~
좋긴 좋은데 짬뽕 정말 먹고 싶다

唉屌中大又被攻擊

班狗真係痴線
就黎中小學都要攻埋入去
與民為敵

港共真係恨不得所有香港新生代死晒

完全唔明攻入去有咩用
人地係學校返學好正常
咁都要搞人

DKLM
收皮啦黑警

延世大學翻版

真係唔知可以點
佢地反口明明講好話走 中大啲人信左
就搞到咁

同共匪談判往往都唔會有好結果
做乜咁天真

中大

班狗啱啱唔認 屌!!

咪撚再扮野啦死黑警

想問韓國🇰🇷對老人家傷殘人士有冇discrimination 對比香港🇭🇰？

天佑中大

推呀 係香港既韓文手足

第一次見韓國擺香港新聞係頭條（先過所有國內新聞）

垃圾國人民表示好多狗車經過

BTW，爹D媽咪兩本BNO已到利狗 Andy簽收左

PS：無副簽

恭喜

世柒：無簽一定彈

以上為曲抽
條友好ON9 好心佢睇下私家精神科醫生喇

AGGER

本大帝細過有同世柒同一個病但睇完私家已斷尾
好心 佢係德國睇下醫生喇

世柒內心深處世界：我強烈建議HMPO將所有無副署application直接send返香港，reject application唔好煩 (好似係）

今晚7點 高麗大有 公開 forum 討論香港
在韓有興趣既人可以去聽聽

我問左佢係邊度搞因為佢地點未定 但佢未覆sms

今日市面上同戒嚴 無咩分別

完全係

今日第23日係韓國都係最後一日
其實都已經覺得幾悶最遺憾係冇落過呢度啲club
聽日就飛日本

玩咁耐？？玩晒成個韓國？

我係工作需要過到黎 當然都有順便旅遊下玩下咁
好多可以去打卡嘅地方都差唔多去晒

如果有人得閒 幫我推我吹水台個個高麗大學論壇post!!!

<在韓港人入嚟> 今晚首爾高麗大學有論壇支持香港

幫手thanks

真正戒嚴來了

執樹葉律師應該派左好多錢

今次係大波man帶隊

大家都係北京的狗奴才

食野飲酒Chill多
如果中意Chur d嘅trip韓國應該唔係好啱？

聽日同後日都停埋課

聽日繼續有曙光行動

其實一早就應該嘗試平日朝早搞
咁先有機癱瘓經濟傷害班權貴利益

反正呢班冷血動物只會在乎自身利益
班撚得你班平民死
係咁就索性經濟攬炒拖撚埋晒班仆街落水

嘩突然間凍左咁多 凍到我嘩嘩聲

搵人比溫暖你

冇啦 lonely Christmas

Fat die

同麥記d垃圾比真係差好遠

直覺呀吊

爽

唔搞你BB啦

帽野呀

爽死

黑社會又收錢做野

好痴線

BNO平權來了 speedpost同DHL準備好比人懲罰

希望可以做得到

係咪架日落帝國

真係要快d申請

仆街我本新BNO用左藍筆簽名

重點：父母果兩本當年有冇落你名

等平權喇

認真，我之前狂寫信比MP原來佢地真係睇

月尾就完sem

好似要用黑筆

今個星期五 六 安東市搞左一個旅行團 邀請港台中嘅居韓外國人去安東玩
安東大家聽得多啦 因係食安東雞最出名안동 찜닭) 但我都係第一次嚟玩 咁我講幾個深刻啲既景點啦

第一站食完lunch之後就嚟到
月映橋(월영교)
佢全長387公尺
為左紀念朝鮮時代李應台夫婦 動人而又偉大既愛情故事而起既橋
李應台當時身患重病
佢老婆就用用自己的頭髮及麻繩編左一對麻鞋
為佢禱告 但最後老公都係不敵病魔 死左
好啦 聽完歷史故事之後番番嚟現代
呢度都係安東好出名嘅景點之一
秋天嚟呢度睇紅葉真係好靚
佢夜晚個夜景都係好正 湖上放左好多燈飾 一到夜晚就會開晒燈
所以好推薦大家日夜都嚟一次

第2嚟到安東既晚休亭！
如果有睇 Mr. sunshine 既人應該會認得呢度
故事講述......（下删一萬字) 好啦因為我冇睇
要來呢度影相一啲都唔簡單
因為佢嘅位置好偏僻
如果自己坐車嚟就會煩啲

第3係陶山書院
知唔知其實最常見嘅個張 藍色1000won 印係上面既人係邊個？
佢就係朝鮮中期理性學大師 退溪李滉
佢去建造左陶山書院之後 一直醉心於學問同埋培養人材 係推動儒學發展嘅重要地方
係2019年7月陶山書院正式同埋其他八座行個書院一同登上 UNESCO世界文化遺產
秋天嚟仲更加靚 比紅葉包圍着

第4
安東河回村
呢度係韓國家傳戶曉嘅知名民族村
係豐山柳氏年代居住嘅典型集姓村
朝鮮時代嘅大儒學家 名人等等 都係住喺度 今日仲有70%嘅村落居民姓柳 佢地都會有好多唔同既面具表演 等等既野 大家要配合好時間去睇 仲有地方比大家許願 佢地話呢個大樹已有600幾歲 係守護河回村嘅大樹
佢地個度仲有一個博物館係專係講關於面具 唔單止韓國既面具 中收集來自世界各地嘅面具

第6站
芙蓉台
喺呢度可以遠眺安東河回村全景 一覽無遺
最初因為呢度係 最北嘅山丘 所以被稱為北崖 同埋由於個村莊嘅形狀好似蓮花
中國故事入面蓮花即係芙蓉
所以就被稱為 芙蓉台啦

第7站屏山書院
呢度係為咗懷念退溪李滉嘅大弟子 西厓先生
柳成龍的徳才而興建
作為韓國最典型嘅書院之一
呢度入面嘅建築有供奉牌位嘅教堂
同埋保管文物嘅藏板閣
行上去晚對樓 遠眺對面嘅屏山風景 真係感覺自己好似返返去朝鮮嘅年代咁呀

晚休亭,陶山書院幾靚
有秋天feel

係 我真心推 陶山書院 因為個景真係好靚
但相就係p左圖

陶山書院好靚 有機會都要去下
以前有諗過要揸住部相機遊遍韓國影相

係係景真心好靚 無得頂 黃昏去望住個個湖真係一流

不過好多人話韓國其他地方悶
因為係比較多自然景色 如果中意自然景色就會中意去

好耐冇出聲

下係嫁咩 我都用左藍筆

以前會中意山啊嗰啲
而家係中意海，可能係集中去有海嘅地方

雖然首爾好大，我都未去過曬～

同朋友上左地鐵 唔知去邊好

依家咁撚樣都唔知點返學
索性直接完sem算啦
點知一陣行到出街會唔會無啦啦要吸化武

佢果時有張紙講 要用黑筆先會生效

係咩？？！呢個我都唔知

成日覺得依家重係讀緊中小學班手足好慘
重未成年就要面對咁恐怖嘅社會

未成年都已經上緊戰場
細細個就比狗咬

唯有希望盡快經濟攬炒成功逼港共跪

其實抗爭一開始就應該搞定工會同罷工基金嗰啲嘢
係咁依家就唔使咁辛苦搞被罷工

我啱啱用黑筆cover返我個藍筆簽名

睇唔睇得出架

我都好似用左藍

望住韓國啲小朋友好感嘆
唉但都係人地多年前都已經抗爭翻嚟嘅國家

幫我睇下有無泡菜🐔，謝謝

清涼里係紅燈區？

又精蟲上腦

係呀 咁中意叫雞都唔知？

係喎今日係韓國考dse既大日子

聽講韓國人壓力比我地仲大

佢地一日考晒咁多科

好野唔洗對住d痛苦的書lu

點考呀一日5-6科

其實諗唔明做乜唔分兩日
一日咁多科真心惡啃

時間表 不過好似全部都係MC

但咁都夠攰啦
踩足成日

岩岩睇新聞見到有個學生一考完就去左跳樓...

醬油

一考完就跳
睇嚟死可能對佢係一種解脫

一考完就8樓到跳落去 到底有幾大壓力

發覺大部份韓國人成日逼得自己太緊

始終好多人嘅目標都係考入SKY
grad咗就入大公司/考公務員
都好難唔大壓力

其實韓國重考好普遍 一次唔得再考過其實冇問題

識一啲朋友都考3次

唉... RIP... 其實入唔到好大學真係唔洗死

識好多人考兩到三次入SKY

可能佢屋企好需要佢考入好大學再搵份「好」工嚟養家

??????????

明日男朋友終於放監

其實真係無限循環囉
入到去所講既大公司又係做到勁大壓力
好多人入嚟Samsung都係做幾年就走
因為太大壓力同埋啲老屎忽好難頂

韓國old seafood文化比香港嚴重得多
再加上財閥當道

係 有時候 對住啲 old seafood大叔真係好難頂架

係咁撚有錢就搭名車出入啦屌佢老母

花旗國參院用hotline方式表決人權法，最快GMT+8 5am 通過

等花旗國等到瞓唔著啊

到英倫做野喇

我們在英倫的盟友
願人都尊祢的名為聖
願祢的國降臨
願祢的旨意行在香港
如同行在大英
我們追求的平權，今年賜給我們
免我們於恐懼，如同我們免人於恐懼
不叫我們遇見中共；救我們脫離兇惡
因為國度、權柄、榮耀，全是祢的，直到永遠
阿們

CLS

仲未有人講

好似話下星期一先有結果？

唔知有冇人問過
點解喺首爾搭巴士有啲人上車落車都拍卡
有啲淨係拍上車
有咩分別

其實全部都要 上落車拍卡 因為佢地有轉乘優惠
係半小時入面
轉巴士免費 轉地鐵會平

睇睇下IG見到賣緊 香港式既 hotdog????

聽到都唔想食

澳牛10年冇食過

我都仲未食過

澳牛好似係黃店啊
得閒去幫襯下

基巴未食過？？？

係呀 佢有支持3罷

好少去佐敦嗰邊
搵日有時間去試下

好想去澳牛比人鬧下

so hehe

話說連聽日本身個pride parade都被迫改做集會
真心on撚79

聽到d評語唔敢去

韓國有冇d專食蝦嘅餐廳？

係。。。。

咁大鑊
btw暴大又被入侵

Innisfree 所有mask 5+5!!!

有呀 不過我去個間係仁川

之前食過 啱season嘅蝦真係好甜

Yes

真係好簡單既煮法但真係好好食

d蝦好食 我媽成日都話韓國啲蝦好好食

手腕個位成日冤住冤住
有冇人有解救方法

好想由肚餓淨係食蝦食到飽為止

呢排成日都好夜瞓
搞到皮膚好差

每日飲2L水！

呢個真係唔知

佢好似好細個

可能之前成日太用力寫嘢+碌得太多電話

成日飲唔夠

好啦咁 多謝巴打

你嚟左啦？

食過味道冇乜特別

二噁英有烈毒ga死黑警

運票箱去回收桶，簡單方便又直接

掌心雷
一屋多姓10幾人
（扮）整唔見票箱
（扮）整唔見部分選票
票站突然停電然後你懂的
畀錢請演員衝擊票站然後宣佈選舉被迫中止

個日真係好多戲睇

我唔記得咩味了太耐冇去

［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

Signed

話下個禮拜跌到20度以下喎

香港嘅凍係熱

香港凍極有限
對上一次我真心覺得香港凍撚到震已經係2016年

係 我記得有日係0定唔知1度 但我都唔係著得勁誇張

我記得我只係嗰幾日真心凍先包得特別緊
真係著晒羽絨手套保暖咁返學
之後都冇再著過

唔好講羽絨
連之前冬天著開嘅大褸都少著咗
其實都想體驗吓韓國嘅凍

大褸我一年都係著得嗰幾日
所以我真心好想試下去體驗下其他國家嘅冬天係點
香港嘅所謂冬天凍得嗰幾日 垃圾

佢地10幾度同我地10幾度嘅衣著勁大分別

大家又一齊估下今日個pride assembly會唔會又無啦啦射tear gas

冇事既 琴日銀髮族果個都冇事

班狗依家已經癲撚晒
隨時一陣唔知做乜又神經過敏發神經

咁去有蝦食既任食羊肉串鋪頭 我之前除左第一rd全部齋食蝦

成晚冇撚瞓過
等陣出發去懲罰韓國嘢黃店

邊間韓國野係黃店

觀塘有間叫韓家

大家咁早醒既

海鮮放題真係好幸福

點解唔訓

因為香港係濕凍 所以一凍起上嚟都好誇耀

餓撚表示餓撚咗成晚又碌嚟碌去瞓唔著
依家先有少少眼瞓
屌

失眠？

可能關咖啡因事
飲咗杯茶

我以前都會 但大個左之後又好似冇事了

之前去자연별곡都係咁剩係食佢啲蝦

其實我覺得佢同 계절밥상故好好食

食過
間野d炸雞幾正

仲有애슐리

觀塘區6月前仲食開炑八
6月後轉食韓家
但啲同事成日屌爛食好多
不過好彩都無令佢哋食返炑八

藍店就算再好食都食得唔安樂

其實唔係咁想啲黃店唔收錢 尤其小店
自己個區好藍 附近有間超少黃店數收罷工、學生同老人家錢
其實肯定好多藍絲廢老會去呃飯食
有無罷工又無得fc

屌未打哂
條人龍無停過 10個入面都唔知有無3個係畀錢
所以我死都會畀錢

其實香港人真係好有愛

好耐冇食蛋榚啦

今日突然間好攰

好食？

做左啲咩黎

唔夠瞓
臨出門口前隊咗杯咖啡精神咗少少
排隊買嘢食嗰陣應該血糖太低暈咗一暈
之後個人一直都好攰
個肚一直un住un住食唔落嘢
頭先頂唔順恰咗陣

成晚冇瞓
快啲去休息下
陣間真係體力透支

依家好啲了
再瞓我怕今晚瞓唔著

海巴好warm

暖男路線

真？睇過

今日BU附近出左老解執垃圾wo

美國呢幾日應該真係收到啲風先咁大反應

香港關係法可以準備cut lu
港紙可以變成廢紙，香港冇左獨立關稅區
廁所🚽板visa Fred 變成中國護照 ,正呀

超憎支那
由細到大未試過認同自己係中國人 我只係香港人
支那咁多年嚟都係忘恩負義
只係識得諗住點壓迫傷害香港人
非常歡迎經濟攬炒

糊巴
KTX係咪基本上有得喺車站即時買？
唔想上個網買住 驚行程會變

有呀 唔洗驚

正 咁唔買住
搵咗啲spot
中央市場 烏竹軒 咖啡街 鏡浦湖（注文津海邊）
注文津有啲遠 來回江陵市中心好似都要兩粒鐘
頭4個位都有啲疏 諗緊太遲起身就唔過注文津

啲tear gas真係好毒

原來你去江陵？
注文津如果係即日來回就唔建議去了
有d浪費時間

ok!
咁頭4個點算

btw個ming仔
佢可以安心返canada
從前好鍾意睇佢

咩事？ 我以前都好中意睇佢d vlog

烏竹軒咩嚟？ 但如果由安木行過去鏡浦湖都要一個鐘 不過幾好行既

埋大都被入侵

係 班狗又黎料

呢個月都係好辛苦啊
見啲風水post話下個月起會有好轉 我真心希望係真

Me too 超有同感

細細個已經諗緊點解香港要「回歸」呢個普遍公民質素低香港咁多嘅國家
一堆生番

我爸媽本舊證利狗仲未批
等佢救命就死得

佢接咗個cctvb旅遊節目 網民就要求佢捐啲錢畀星火
佢今日開live質疑星火係示威者金主 唔肯捐畀星火
講埋啲咩黑警都係打份工 割埋勇武席
我以前真係一出片就睇

師任堂拍攝景點
一個宮個類 諗住博吓仲有無紅葉

和理非要多謝勇武唔割先係啊
利申 多謝勇武付出 感激不盡

好似幾好食

成程冇左？

已投 但佢個個 confirmation email勁慢 一日之後先到

頭4個ok ah 但我唔知烏竹軒係邊所以答唔到你順唔順路

間野係邊既

I mean 如果唔去可以clam 酒店個d

［突發］［國際戰線］Times香港人反超BTS

pepper spray噴埋外國人

依家根本9噴

佢竟然停

港爆近了 外國機都cancel

BNO情報組手足表示已send信比各MP FCO同Home office (我draft 信，佢哋send)

冇晒人

都唔想吹水了

今個星期尾就去韓國了

韓仔

韓國人識玩

好正

韓國人其實知唔知中文字有正/殘體之分

當然 因為佢地學既漢字就係中文（正體）

唔係去漢化咗好耐咩

但佢地都要讀以我所知 삼성叫啲大公司好似都要考漢字試

初雪都好大下！
快d許願

你有著數

我想問下GONGJU係邊度? 唔知係個名有錯定係點..GOOGLE又唔係好搵到...最近機場都係仁川嗎? 謝謝

有架 你試下打 공주 如果國際線最近只有仁川
你去個度玩？

琴日老婆揾到間專食蝦嘅餐廳
貴到

準備去食？

食呢度隨時要放棄幾餐好嘢

間野幾錢

想知係邊間

我朋友係果邊，但我去過果個地方，공주係一個點既城市?

公州市？
喺忠清南道 即係喺首爾下面
可以喺首爾搭車（有巴士）去

專業

之前考完dse太得閒
成日上網睇人哋國家啲行政規劃
背咗成個韓國地圖落嚟咁滯

背左韓國地圖咁誇張
你係咪去過韓國好多地方

去過一次首爾only
已經係低form嘅事
半年前有親戚話諗住下次一齊去釜山
結果拖拖下都係冇咗件事
btw 我算係鍾意睇教科書唔教考試唔考嘅知識嗰種人嚟
所以先記地圖記得咁快

“China signs defence agreement with South Korea as US angers Seoul with demand for $5bn troop payment”

文在寅係咪未食藥

佢係啦 最近做野都1999

Diu好貴

引狼入室

我覺得佢似隊完草好high,唔知支那d仆街野

左膠
利申 左而不膠

會唔會變成北韓附屬國

其實好奇想知普遍韓國（南韓）人點睇北韓

美國Frd（同為韓國人）表示窮同落後，冇人權冇自由

唔該巴打，上網睇好似係，巴士好似都2個幾鐘頭?

嚟緊新年同女朋友第一次去首爾
有咩係必食必睇？
求推介

如果買件長羽絨 （係韓國生活唔係旅行幾日用）有冇推薦買咩牌子？

必食可以睇 #1 樓條 google doc link入面集合晒好多 巴絲既推介了

其實款式 大同小異 discovery /K2 /the north face 呢啲都可以參考下

其實2個鐘差不多～

基本野啦

冇事就好了

食返兩餐平野先

呢幾日都冇乜心情吹水

你得既

係呀唉

有時真係好羨慕啲港豬
只識食玩瞓屌會開心好撚多

我日日Twitter 比英美議員表示好辛苦

依家唔使返學
日日密密做keyboard fighter打國際戰線

我星期六要返

今個sem已停課轉e-learning

唔洗返學

上youtube睇左條mukbang片係食蝦嘅
就好想食

其實本身都係今個月尾就完sem

好想屌死堆5毛

My korean friend Paul honours his parents and is thankful for what his parents have done for him. His sister is also a good daughter whereas his son needs to be a better son. In the east parents and teachers stress the importance of filial piety which means chinese parental respect. They teach that you should honour your parents and take care of them. Recently Paul's cousin stole his watchband. It became a question of honour to tell him about it. My brother felt honour bound to tell him too. His dad is a man of honour and great integrity. Paul is a kickboxing fan. In march Fred will be fighting chris for the heavyweight title for the honour of his country. Winning it is a matter of personal honour, family honour and national honour. Last month his church held a banquet in honor of Fred. Paul asked if I would do him the honour of accompanying him to the banquet which I did. It was a great honour to meet Fred. When he saw us he said "it's a signal honour to have you here fred" We asked him if he would do us the honour of being our sambo coach. He said "I'll have to see" A couple of waiters did the honours and greeted the guests at the door. After we sat down Fred said to a waitress "will you do the honours and cut us a piece of chicken?" He said to us "I would be honoured if you could come and see my fight next year." We gave him an affirmative response. Last year Dana said to him "I would be honoured if you attended the hall of fame ceremony" which he did. He was honoured for his performance in his last match. Besides winning the championship he was honoured with an award for excellence in grappling. By the way many people bought front row tickets at high price or less due to a computer error but the organisation stated they would honour these tickets nevertheless which could cost a million dollars in lost earnings.

好耐冇上水了

會唔會有一日連有BNO都係罪？

啱啱10月頭先攞到第一本

父母已收新BNO,但文件末到

睇過好多韓國平機票都係hx
唔係好想搭佢

聽日要早啲起身
寧願捱下眼瞓都要盡早去投票

投完去嘆返杯靚啡

冇錯 上午一早就去

啱啊 同班廢老鬥早

730就去投

今晚要早瞓

我愛港女

大家聽日記住準時

係咪要準備開12？

下星期就可以開

呢幾日埋大搞成咁都冇心機吹水
如果唔係應該早就爆post

冇錯
成個星期都冇心情

又比人挾持

點解冇通知嘅
完全唔知講左咁多野

終於可以開啦

你個野壞咗啊

我夾左2隻龍蝦架啦

女朋友

改名狗已換 有卡套放心

世界第一又温柔體貼又高 係隻眼細左少少

召喚女朋友？

超多人，打曬蛇餅，8成後生

第一次見咁嘅場面

我7點鬆啲去到已經一堆人排緊長龍

我都唔食

本身諗住投完返歸瞓個靚晏覺
點撚知一瞓就瞓咗6 7個鐘

今晚唔洗瞓